本癲狗感謝70兄同吉妹對我既支持

真心既

返工已經係slave
放工煮吓嘢食又比你屌
有心機record埋,唔駅食快餐啦，又話打手

Openrice 就真係垃圾喇
香港下一代

你屌我老
我agree

不過你唔可以否認我靚仔過law

Sport, ski, snooker.football,everything
真係毒l

之前唔知有咁多

Alexa 係流量
一月golden跌好多
依家又升返

利申
真係無乜上討論區

Cdrom 睇吓嘢

呀
覺得錢

真係有d咁x人

Sleep la